有冇人對香港已經死撚左心

死心得太遲

朝朝坐地鐵都見到唔少仆街人，心已死

死左好耐啦屌